---
author: mgalves
comments: true
date: "2006-04-18T10:54:58Z"
slug: boot-triplo
tags:
- Mac OS
- Intel
- Windows
- Linux
theme:
  name: twitter
title: Boot Triplo
wordpress_id: 61
---

Num post recente, falei sobre o BootCamp da Apple, que permite instalar um sistema Dual Boot (Mac OS e Windows XP) nos novos Macs com processadores Intel. E deixei no ar a seguinte pergunta: será que alguém já descobriu um esquema para Triple Boot ?  Já ! O [Wiki do OnMac](http://wiki.onmac.net/index.php/Triple_Boot_via_BootCamp) tem uma receita para instalar Gentoo no MacBookPro. Não foi testado com outras distros nem outros modelos (iMac e Mini), mas isso é uma questão de tempo.
